急！！！！養龜巴打入

頭先自己隻巴西龜bb係洗手盆到跳左落地(約1.1米)

我知係我衰冇抓實佢
因爲佢太細隻我又唔敢用力捉
結果比佢掙脫左
已經即刻約左vet 下午睇
有冇巴打有相同經歷或認知
會唔會好嚴重

有無爆殻？

小小缺口